返返下工喊左

我返緊pt sales，今日我婆婆入左黎買野 跟住我覺得自己好似好耐無見佢 見佢行路好似好唔順 要拖住行，之後買完野 佢去左對面samsung行 見佢睇野要靠到好埋先睇到，跟住我個心突然好酸 唸返起我又就生日 代表又少啲時間對佢 眼淚就隨之流出黎 之後仲跑埋去廁所喊 覺得自己無盡到做孫既責任 佢仲要塞錢比我洗 我真係喊到仆街
比女飛定dse衰左 定係點唔如意好 我都未喊過

利申 一路喊一路打篇文
我唔敢想像有日訓醒 佢離開左我 我會喊成點
Sorry for 1999 純粹覺得打完心情會好過少少

請善用起底功能

想食你阿婆 留tg 價錢

你仆街啦